裝唔到windows 10落隻M.2 SSD到

我用緊
AMD 2400G
Asrock AB350M PRO4
SX8200
裝左個windows落8gb手指到boot
入到去detect唔到張m.2 ssd
我google過都無咩解決方法

會唔會係壞左/鬆左